今日同同事食lunch

同事A：尋晚睇到啲後生比狗打 好嬲好嬲 好心痛
同事B：係囉 啲狗真係無人性 好想為手足出一分力
同事A：我哋做好自己本分 幫襯呢間黃店 已經有份出力

我聽完之後 就去老麥買四隻脆香雞翼 喺佢哋面前食

同事A同事B即刻

脆香雞翼係真係幾好食 講起都有啲肚餓

我買埋吉野家食, 然後飲埋Starbucks

你喺咁講連登仔都唔會明